"Show in Finder" = "在Finder中顯示";
"Reset" = "重置";
"Copy Bundle Identifier" = "複製Bundle識別碼";
"Copy Preferences Domain" = "複製偏好設定域";
"Show Preferences" = "顯示偏好設定";
"Choose App…" = "選擇應用程式…";
"“%@” and %d other apps" = "「%@」和其他%d個應用程式";
"“%@” and %d other app" = "「%@」和其他%d個應用程式";
"“%@”" = "「%@」";
"%@ will run at native resolution after it is reopened." = "重新開啟後，%@會以原生解析度運行。";
"%@ will reset to scaled resolution after it is reopened." = "重新開啟後，%@會重置為縮放解析度。";
"You can choose to quit %@ now, or do it on your own later." = "你可以選擇立即結束%@，或稍後再執行此動作。";
"Quit & Reopen" = "結束並重新打開";
"Later" = "稍後";
"Update available." = "有可用的更新。";
"%@ %@ (Build %d) is available." = "%@ %@ (建置 %d) 可用。";
"Download" = "下載";
"Learn More..." = "瞭解更多...";
"Cancel" = "取消";
"%@ %@ is already the latest available version." = "%@ %@已經是最新的版本。";
"View Release Page..." = "查看版本頁面...";
"OK" = "確定";
"Download iPhone and iPad apps \n from the App Store" = "從App Store下載\niPhone和iPad應用程式";
"iPhone and iPad apps require \n a Mac with Apple silicon." = "iPhone和iPad應用程式需要\n配備Apple晶片的Mac電腦。";
"Loading applications..." = "正在載入應用程式...";
"%@ are already optimized for Mac." = "%@已經針對Mac進行了最佳化。";
"%@ is already optimized for Mac." = "%@已經針對Mac進行了最佳化。";
"%@ already run in native scaling. Enabling them anyways will likely have no effect." = "%@已經以原生解析度運行。仍要啟用它們可能不會產生任何效果。";
"%@ already runs in native scaling. Enabling it anyways will likely have no effect." = "%@已經以原生解析度運行。仍要啟用它可能不會產生任何效果。";
"%@ are incompatible with native scaling." = "%@不支援原生解析度。";
"%@ is incompatible with native scaling." = "%@不支援原生解析度。";
"When running %@ in native scaling, you may experience compatibility issues." = "在原生解析度下運行%@，您可能會遇到相容性問題。";
"Skip %@" = "略過%@";
"Enable Anyways" = "仍要啟用";
"Native resolution has been enabled for %@." = "%@已經啟用原生解析度。";
"%@ has been reset to scaled resolution." = "%@已經重設為比例解析度。";
"Full Disk Access is required for iPhone and iPad apps to run at native resolution with pixel-perfect graphics and razor sharp text." = "需允許完全取用磁碟才能以原生解析度啟用iPhone和iPad應用程式，呈現完美的圖形和銳利的文字。";
"Allow Full Disk Access\n in System Settings" = "開啟系統設定以\n允許完全取用磁碟";
"Open System Settings" = "開啟系統設定";
"To install a decrypted IPA on this %@, you need to disable System Integrity Protection." = "要在這個%@上安裝解密的 IPA，你需要停用系統完整性保護。";
"virtual Mac" = "虛擬Mac";
"Afterwards, you can only install and use decrypted iPhone and iPad apps. iPhone and iPad apps downloaded from the App Store will no longer open." = "之後，你只能安裝和使用解密的iPhone和iPad應用程式。從App Store下載的iPhone和iPad應用程式將無法開啟。";
"Download iPhone and iPad apps from\n your favorite decryption service" = "從你喜愛的解密服務下載\niPhone和iPad應用程式";
"This option is for advanced users only." = "此選項只適用於進階使用者。";
"Scan this QR code on your iPhone, iPad, or Android device to view step-by-step instructions." = "在你的iPhone、iPad或Android裝置上掃描這個QR碼以檢視逐步指示。";
"Preview instructions on %@..." = "預覽在%@上的指示...";
"Installing “%@”" = "正在安裝「%@」";
"Would you like to allow decrypted iPhone and iPad apps?" = "你想允許安裝解密的iPhone和iPad應用程式嗎？";
"By allowing decrypted iPhone and iPad apps, your %@ can run them with a high degree of compatibility. Your %@ will automatically restart afterwards." = "允許安裝解密的iPhone和iPad應用程式後，你的%@可以以高度相容性運行這些應用程式。之後，你的%@將會自動重新啟動。";
"Allow and Restart" = "允許並重新啟動";
"Install Decrypted IPA…" = "安裝已解密的IPA…";
"Download Decrypted IPA…" = "下載已解密的IPA…";
"Designed for iPhone" = "為iPhone設計";
"Designed for iPad" = "為iPad設計";
"Designed for iPad (Resizable)" = "為iPad設計 (可調整大小)";
"Designed for iPad (Full Screen)" = "為iPad設計 (全螢幕)";
"%@ is now %@." = "%@現已%@。";
"This new design takes effect when you reopen %@. If %@ quits unexpectedly, try to open it again." = "重新開啟%@時，這個新設計才會生效。如果%@意外退出，請再次嘗試開啟。";
"Quit %@" = "結束%@";
"Not Now" = "稍後";
